有冇人好易撞瘀

成日撞瘀都唔知 撞個下都feel唔到
見到瘀先知 但又冇印象

成日都冇啦啦隻腳會瘀 但明明記得冇撞到過

有

個fd話貧血/血糖低既人易撞瘀 唔知真定假

手腳會 但真係唔知幾時撞過
血糖食左野都係正常低一
但關事咩

訓緊張太空床褥5cm都冇
又太大張成日移位
日日撞到個床架

小腿長期有一大堆瘀㾗
好鬼樣衰

釘實佢